是靚晚 氣炸五花腩

很好味

好吃

早食師

心臟病中風feel

氣炸師

五花腩師

氣炸定延腩

幾時打four興

爆血管師

致癌物師

下午茶？

打你老母

印仔去打針死嘅機會係80% 仲要冇得賠

非

叉燒咁ge樣

米癲拉

叉燒？

尊重拉

有用叉燒醬

叉燒絲

5點3晚飯？！

印仔個腩黎？

我打緊定仔屁股

是